唔係講笑, 陳啟泰講車真係超哂班

話陳啟泰識車既真係on9到一個點
睇返golf r 個段片先
睇完基本上無再睇佢講車
垃撚圾

又有打手？
佢講車悶到嘔

Ae111緊係5速先好玩.....
Ek都唔講埋雙搖臂......

因為佢係陳啟泰嗟

藍屍不了

講掃把佬都出事

佢啲片...
要字幕幫佢更正...
咁都叫識車...

同肥John比 輸一條街

掃把佬嗰條片直頭係災難級
之後冇再睇過

可唔可以講下點災難法？

睇XRX 67好過睇陳啟泰啦

自己睇一次就明

自己睇一次就明

利申：唔識車